［亂寫］將高登金句變成手機wallpaper

有冇其他金句好建議

電話禁極刀

蓋世寶
吊老母

歡迎巴打提供佳作

留名

低調做人 高調做事

黑低，打直 唔該巴打

不要問 只要信

雞 全部都係雞

正常樣

呢獲真係要向左走向右走了

要返工，不了。

J數一筆清

白汁有D雞皇

要返學，不了

我覺得黑底會好睇啲

可唔可以正走啲白邊，同埋可唔可以 左右掉轉返唔該曬

吾系甘牙?

系你老母